入咗醫院但係問候都冇個

又話對我有感情，但係我入咗醫院到出咗院，完全冇聯絡，我唔相信係工作忙碌。死心了。

你點？好番啲未？

我都對你有感情 BB😘

啲嘢大家明啦

口講關心身體最誠實啦

豬豬你點呀 身體點

而家謝晒，有心了巴打

剛出院，要抖一個月。

人地絲打黎...

有啲人你唔搵
人哋一世都唔會再搵你
但係你自己搵完又冇意思

屌你老味越講越想喊

去呢個位佢都唔搵我，我諗已經講得好清楚。

唉，或者呢個係我可以擺脫佢嘅好好機會，好阿q

我都係絲😌

夠鐘死心了. 當你沉默得高調

我ex都喺咁仲要屌鳩我
勸君及早離場。

去到呢個位我已經唔可以接受用工作忙碌去解釋

或者block 埋whatsapp ，如果佢有一日貪得意WhatsApp我，我怕我會心軟

有咩意思?
會在意,一早已經在意

就算到最後人哋真係同情你,同你講多幾句
但係呢啲都唔係我哋想要嘅嘢

反而遲啲更加痛

好心痛
Bb我養你

喺醫院見到呢個
以為係自己穿越時空打嘅
日日都咁忙其實係唔係唔記得有我

重要嘅，點都會記得。

入左院都可以無聲氣，再唔死心就自覺犯賤了。

身體好返啲未?